<skills>
   <item_1>Базова теорія (Що таке тестування, багрепорти, документація, види, методи, напрямки тестування і т.д.) SDLC, STLC</item_1>
   <item_2>Що таке кліент-серверна архітектура</item_2>
   <item_3>HTTP Методи запитів на сервер</item_3>
   <item_4>Коди відповідей HTTP серверу</item_4>
   <item_5>Структури HTTP запитів і відповідей</item_5>
   <item_6>Що таке JSON, XML. Їх структура</item_6>
   <item_7>Тестування API через Postman (JS, автотести API)</item_7>
   <item_8>Зняття і читання логів з зовнішнього серверу</item_8>
   <item_9>Сніфінг http web трафіку через Charles та Fiddler</item_9>
   <item_10>Dev Tools веб браузерів (Google Chrome, FireFox)</item_10>
   <item_11>VPN. (Як працює, навіщо потрібен, як використовувати, варіанти інструментів)</item_11>
   <item_12>Мобільне тестування</item_12>
   <item_13>Особливість iOS, Android, гайдлайни</item_13>
   <item_14>Збірка iOS додатків на XCode. (В кого немає Mac комп'ютера, просто подивляться)</item_14>
   <item_15>Сборка Android додатків на Android Studio</item_15>
   <item_16>ADB (Керування андроїд девайсами)</item_16>
   <item_17>Налаштування проксі та vpn на iOS і Android</item_17>
   <item_18>Перехоплення (сніффінг) мобільного трафіка через Charles та Fiddler на iOS і Android</item_18>
   <item_19>Командна строка (terminal) Linux (копіювання, створення, перегляд, переміщення файлів на серверах без графічного інтерфейсу)</item_19>
   <item_20>Основы bash скриптинг, автоматизация рутинных задач на сервере</item_20>
   <item_21>Доступ к удалённым серверам</item_21>
   <item_22>Основи SQL Create, Delete, Drop, Insert Into, Select, From, Where, Join)</item_22>
   <item_23>База даних Postgres (встановлення, налаштування та використання)</item_23>
   <item_24>Нереляційна база даних Redis (встановлення, налаштування та використання)</item_24>
   <item_25>Навантажувальне тестування в Jmeter</item_25>
   <item_26>Методологія розробки Scrum</item_26>
   <item_27>Python. (Вивчення основ. Створення клієнт серверного додатку)</item_27>
